而家係打資訊戰既年代

琴日你睇完阿叻講野你都知，藍絲其實冇腦既位係base on兩個最重要既野，一、資訊接受，二、詮釋前設。第二樣我地真係冇辦法改變，只有慢慢浸佢哋，不過真係好耐吓。
但係第一樣真係好易贏。
今日何妖單野根本我地玩輸咗，無論“刺客”係手足與否、係咪做戲、割唔割等討論，全部都幫何妖spin個話題去佢到，大大增加佢曝光率同贏面。可能你係深黃圈子你唔覺，但係如果你識少量浮游派/藍/紅人士，你就會知同一件事個觀感可以落差好大。
越多藍營見到，佢哋就可以spin話“曱甴”做嘢唔理“法治”、“公義”，咁中間浮游派就會幫佢哋，又或者根深咗啲淺藍人士。我地黎緊要贏區選，咁樣網絡上幫對家“做勢”完全唔可取。

我肯肯定絕對非常討厭手足進行行刺，不過我地唔需要俾光環，我地每個人都只能成為無名英雄，要做既自然會做，但係就唔好再spin啲啱對家嘅資訊。

光復香港 時代革命

寧化飛灰 不作浮塵

寧鳴而死 不默而生

五大訴求 缺一不可

解散警隊 刻不容緩

所以話佢做戲都唔係同自己人講
唔明反應做咩咁大

全民罷工 對抗暴政

總之叫任何page admin 唔好再spread，永遠都係冷處理呢啲野最好

電腦大爆炸 存檔死清光

驅逐共黨 光復香港

各有各做